你老姐假純個屁蛋勁吸精

勁能好J
似純+奈

假純姣過牙淫

zoa真係好正，期待佢第日成熟嘅表現

好欣賞你講嘢咁正經

有d似陳瀅==

00後唔G乜水

眼盲到 叫hyewon就純咩

你夠膽話唔純？

勁能痴線==

你痴線啲 著條咁長嘅褲都睇屁蛋

勁能正有咩問題…

純但唔似牙純

成個dorothy咁都好吹奏 樓主隻眼唔用不如捐出去啦

dorothy咁QQ唔好咩？